女入

食左飯未？

食你老母

係

個屎眼屌成點

有無屌到變心型

叫小妹咩事？

今年幾碎

18><

換左成人身分證未

換咗

係邊換

做乜9？

7仔

晚餐食左乜

有無印花送

冇食

點解唔食

做乜咁耐唔覆

Hello

屌全部都係g

因為食咗你老母之後太飽

食麵

未食

屌大左